大時大節冇人約 你問我答

成個禮拜冇街出

我都係

要打小妹

巴定絲？絲嘅話同你出

巴
互射ok？

巴打尊容如何?

有丁小妹啱唔啱

我日日都冇人約

自問中上男神
係毒左d

惺惺相惜

點毒法? 個樣定性格?

Ok

both

唔識同女相處?

讀緊書定做緊野

冇女同我相處

有冇試過主動先

驚嚇親人

咁又話中上樣

我由12月10 號到而家都未出過街
聖誕假，加AL,日日係屋企打機
steam聖誕特價
同psn特價買既game
活左27年過時過節都無人約

你贏了

冇自信得唔得呀